認真，我地保安屆又贏

有CY做我地同行
真係三生有幸

U win 👍👍

呢個梁振英唔係特首呀on9！

恥笑開始

點解你咁都知
莫非你係先知

佢系

我真係先知

代表咩？

nben柒撚到

係前特首

唔做特首咪撈保安